梁詠琪新廣告入面個兩條女好似唔錯

有無人睇到梁詠琪個廣告入面有兩條女好似都ok 有無巴絲知係邊個？

右邊兩個

不了